屌你老尾成日都遲到，人呢？

你老尾又話塞鐵又乜又柒
定係今日cancel左

好似冇喎……

你似遲咗幾日先到

抗爭完左？

皮已收

今日休息 聽日選舉投票嘛

今日有文宣講過有行動?

今日真係冇wo

我都想知

各位連登仔女 我而家挑你機

收皮了 幾年後再嚟過

聽日投票？你知唔知幾多號投票呀

24🤣🤣🤣🤣自膠 sor

唔好嬲唔好嬲
當係比個印象所有香港市民
或者當抖一日

星期一繼續塞爆佢老尾系